情人節送呢樣比條女好無

情人節諗唔到送乜俾條女
如果自彈自唱當禮物
會否太hea

p.s 條女平時當我歌神咁拜 痴閪線

送多份實在嘅禮物啦

送口罩

送可樂

送廁紙

送dna

其實女仔收嘅唔係禮物，係心意...有心思而佢又鐘意你嘅，你送咩佢都開心ga la~

利申 絲，如果男朋友，送咩比我我都會開心，前提係我鐘意佢

你平時會唔會間唔中都自彈自唱畀佢聽先
會既就太冇心思
一係就改下歌詞
加d屬於你同佢既回憶入去
咁就特別好多

唔會

準備多部錄音機
經典卡式帶嘅最好，帶多支marker 筆寫低幾句嘢
到時帶佢去海邊邊唱邊錄音送俾佢
掂撚晒即刻濕咗同你野戰添

送口罩啦屌你！

必里痛手鏈

喎系李條女1定份👋🏿

送BB

送多盒朱古力好喎
到時條女唔滿意唔好上黎叫春

送條新仔俾佢啦
佢會收貨